認真，其實可唔可以唔理民陣個遊行，大家改喺6月7日搞反送中集會？？

時間地點假設不變，犯唔犯法唔洗理，反正搞佔領都係犯法

push

可以順手配合埋罷工罷課

6月7日全港罷工罷課一星期抗議香港定立逃犯惡法！!!!!!!!!!!!

點解? 無足夠理據嘅話咁做袛會分化

得一日只會變嘉年華，多幾日假期先可以搞佔領

等勇武派可以盡情革命而唔怕被泛民督灰

屌 64一口氣坐到69啦

好容易唔夠人
同警察人數懸殊就危險

花生台話64坐到收回添

拉散活動多過想成功阻止修例

要佔 69開始仲好

68會較好，睇電見到有人，之後就會多人

咁所以六月七號開始先會比較好，因為6月5日唔係假期

集中埋一日行算啦

一日之後就照常返工?!就係唔想咁先要提早

佔領係違法
未必人人陪你癲

2014就係最佳例子

之前冇人試過玩到判幾年監
依家暴力少少就入你暴動
仲有冇人肯玩咁大？

呢啲犧牲無可避免